s8+ 6GB ram版行貨去邊買好?

我個plan又冇平又冇優惠 又簽死左約
咁去邊度買好？

而家做緊幾錢？